有無非德甲迷睇親利雲踼都好廢

成日chance 唔入
又慢又唔高又鈍鈍地
係有時hold 到下波同罰球

hold 波能力中鋒黎講冇咩人好得過佢

我都唔敢話利雲finishing差了

真係好廢

空成咁仲唔射